大家食過最伏嘅冰皮月餅係乜嘢味

最近美心出咗個冰室系列， 入面有個檸茶味食到想嘔 ，淨係得個茶走味好啲

呢啲聽到個名都知伏既味，唔明點解有人買
利申有幾個同事買左

卑鄙月餅

人哋送

單黃蓮蓉冰皮...
個fd整，分唔到係佢整體難食定咁配搭法難食

士多啤梨 藥水味

食過比較好係燕窩味

芒果味